[PS4]Dark Souls 3 白金嘅入嚟。

小弟差集齊戒指就可以白金。但跟住網上去揾齊都冇白金。想問吓差邊隻？

屌你老尾 重覆一大堆

自己對住個表一隻一隻對啦

有+1+2+3㗎。
我影岀嚟嘅全部冇重複。
除咗個雷方石戒指

咁都叫冇重複
生命哈維寵愛同狼有+4嗎

屌自膠一打
on9左

生命戒指
生命戒指+1
生命戒指+2
生命戒指+3

我估下
灰燼湖爆牆嗰隻攞到未

我知
已自膠

唔緊要

嗰隻好似攞咗，叫咩名？

綠花差一隻

上面啲戒指已經包埋DLC

斑方+0
你有

有，有0同+1
+2好似本身就冇

我等等睇睇先，我記得都好似有。唔該你先。

有BUG 我之前都試過 唔知你係咪魔法師開局
如果揀魔法師開局的話要DUM稚嫩龍徽戒指落地再執過先有盃

原來真係冇攞隻+2，
唔該你

揾到了。
Btw，唔該師兄🙏

白金埋 1.2 Bloodbrone未

bloodborne白金咗

差1/2

加psn一齊玩ds3？

好呀。

Kevin-C---------